## Bienvenue sur le wiki de flop!EDT

Vous êtes sur le wiki de flop!EDT, logiciel libre pour une gestion coopérative des emplois du temps.

Vous trouvez [ici](_sidebar) toutes les informations nécessaires pour comprendre le fonctionnement de notre application, pour apprendre comment l'installer et comment l'utiliser. Vous pouvez aussi cliquer sur un des liens du menu à droite ---->

Vous pouvez également :
- consulter [notre site web](https://flopedt.org/) sur lequel vous trouverez nos actualités, les moyens de nous soutenir, et une Foire aux Questions (FAQ).
- rejoindre notre [espace de discussion framateam](https://framateam.org/flopedt) pour nous poser des questions, nous soumettre un problème d'utilisation ou simplement échanger avec la communauté